# Caddy HTTPS

## Création d'un serveur local en HTTPS (avec letsencrypt) avec un docker-compose.

## Instructions :

Modifier dans le fichier Caddyfile, le nom de domaine "name.domain.nd", par un nom de domaine configuré dans la zone DNS sur l'intance et lancer le docker-compose. 


